這種美味的蘸料可以用來做素食披薩或麵餅，但也可以用來做你最喜歡的crudité或餅乾。 我們最好的超級碗食譜為小型手錶派對提供了大口味|Kari Sonde | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 我喜歡這兩種方式的輕鬆，我會愉快地一遍又一遍地把它們夾在生菜葉上、夾在三明治裡或夾在餅乾上，在忙碌的一天裡作為一頓快餐。 給所有蒔蘿愛好者:這款老派火腿沙拉三明治是給你的，Ann Maloney, 2021年1月26日，華盛頓郵報 
 店內有一個自帶的垃圾箱，將飲料和冰塊與歡樂時光的美食(如奶酪和餅乾)分開。 這個齒輪使停車場Après有趣|瑞恩斯圖爾特| 2021年1月26日|戶外在線 
 以失去這些特許經銷費來威脅這座城市就像揮舞爆竹分散我們對自助餐的注意力。 聖地亞哥在加盟費交易中擁有比它所允許的更多的影響力克雷格·d·羅斯，2021年1月6日，聖地亞哥之聲 
 他們會堅持吃金槍魚和餅乾，這是她能在超市買到的為數不多的東西。 “我們在掙扎”:失業的美國人面臨一個慘淡的聖誕節|李·克利福德| 2020年12月24日|財富 
 Camper von Beethoven and Cracker的大衛·洛維利(David Lowery)在2012年的一篇病毒式帖子中提出了這個觀點。 作者死於病毒感染:為泰勒·斯威夫特辯護，數字末日預言者Arthur Chu | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 製片人往往傾向於將打擊力度較大的犯罪故事與城市背景等同起來——從《Cracker》、《頭號嫌疑犯》到《Luther》。 英國犯罪劇探索小鎮生活的陰暗面|索拉雅·羅伯茨| 2013年9月13日|每日野獸 
 特里正要去一家酒吧“思考”，這時一輛汽車擋住了她的去路。 即使在弗拉基米爾·普京的鎮壓之前，俄羅斯的收養是多麼困難|Lauren Ashburn | 2012年12月31日|每日野獸 
 巧克力會融化，棉花糖會分解，全麥餅乾的牆壁會分開，薑餅的屋頂最終會坍塌。 威爾·科頓糖果世界內幕|伊莎貝爾·威爾金森| 2011年11月2日|每日野獸 
 在另一則短片中，這位女演員必須表現得像在吃一個夾著安全別針的餅乾娃娃頭。 年度最具爆炸性電影|馬洛·斯特恩| 2011年8月5日|每日野獸 
 他親自給她端上了金棕色的濃湯，盛在精緻的塞夫爾杯裡，碟子上放著一兩片脆餅乾。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 她漫不經心地哼著一支美妙的曲子，一邊撥弄著壁爐裡的木柴餘燼，一邊嚼著一塊餅乾。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 “砰”的一聲，就像爆竹爆炸一樣，一顆子彈呼嘯著從馬特耳邊飛過。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 他的名字叫“爆竹”，因為他的生日是在7月4日，那一天放鞭炮。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 這一行動雖然計劃得很巧妙，但卻被鐵匠的學徒、麵包屑手羅賓的機智所挫敗。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇